% NOTE: In this file all the ToC entries are manually added because they
%       are unnumbered
\thispagestyle{plain}
\addcontentsline{toc}{section}{Εισαγωγή}
\section*{Εισαγωγή}
\subsection*{\tech{} Τεχνικές Λεπτομέρειες}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Τεχνικές Λεπτομέρειες}
\subsubsection*{Συγγραφή}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Συγγραφή}
Το τελικό PDF της εργασίας υλοποιήθηκε μέσω \LaTeX.
\subsubsection*{Προγραμματισμός}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Προγραμματισμός}
Το προγραμματιστικό μέρος της
εργασίας πραγματοποιήθηκε με χρήση του\ \href{https://www.vim.org/}{\vim{}}
\ ως επεξεργαστή κειμένου, τρέχοντας απλά τα προγράμματα σε ένα τερματικό
\href{https://www.zsh.org}{zsh}
σε περιβάλλον Linux.
Το IDE που χρησιμοποιήθηκε για την αποπεράτωση ορισμένων ερωτημάτων ήταν το
IntelliJ IDEA Community Edition.
\subsection*{\question{} Εξηγήσεις για τον φάκελο παραδοτέου}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Εξηγήσεις για τον φάκελο παραδοτέου}
Κάθε ερώτημα της εργασίας αυτής απαντήθηκε στο παρών έγγραφο. Τα ερωτήματα
υλοποιήθηκαν προγραμματιστικά στο αντίστοιχο αρχείο στον κατάλογο \texttt{src/}.
Για παράδειγμα, η Άσκηση Α στο αρχείο \texttt{Exercise\_Α.py} και ούτω
καθεξής.
\\
Οι μόνες διαφορές μεταξύ κώδικα ή αποτελεσμάτων μεταξύ των γραμμένων εδώ και
των αρχείων ή αποτελεσμάτων στην κονσόλα είναι μη σημαντικές αφαιρέσεις λέξεων
για την παρουσίαση του κειμένου δομιμένα στο έγγραφο.
\subsection*{\gitlab{} Αποθετήριο της εργασίας}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Αποθετήριο της εργασίας}
Μπορείτε να δείτε όλη την πρόοδο της εργασίας αλλά και την πρόοδο της δουλειάς
πάνω στο μάθημα στο \color{blue}
\href{https://gitlab.com/nnis/information-recovery-lucene/}{Gitlab}
\color{black} μου. Το username μου είναι \color{red} nnis\color{black}.
\clearpage
